元朗遊行應該和理非？

估計，我估計應該會幾和平
今次可以係元朗人宣傳佢地已經恢復秩序
收起晒白衫軍
可以放心繼續元朗消費
差佬會扮好人唔落重兵扮中立

但之後係咪要走？
我明白好撚嬲
但果日出黎係想話比人聽我地會繼續
如果主動出擊牛屎佬一定還拖
佢地可以全方位無差別衝出黎打人
前線係勇武
但中後排可能有老有嫩
今次唔會先只係先打前排
我覺得要傾下係咪會唔排除勇武先

我會出，亦無叫人唔去既意思
不過今次如果開波真係唔係之前咁由前面開波先
我個人立場今次係要忍
小不忍則亂大謀

[長期置頂/集思廣益]727 元朗地勢分析/討論

入嚟討論下

一定要和平， 果班人會打死人的。

有無諗到香港男人咁廢
自問唔係咩勇武
但如果班牛屎佬敢無啦啦打我地身邊嘅老弱婦孺
我爛命一條同佢地死過

夜晚係一定要走
先唔講對住班圍村佬,你防守一定仆街
更重要嘅係做唔到be water!!
元朗四面環山,一停西鐵起碼9成義士係俾人圍困係入面
所以入夜真係天時地利人和係晒對面,到時一定要走,唔好送頭

一定要和平
唔係我哋同暴徒有咩分別
辛辛苦苦建立比世界各地朋友嘅印象都會破滅
要話比全世界聽我哋無需要靠暴力都可以爭取！！
記唔記得第一位義士嗰五大訴求？
我哋就算打完打贏咗又代表咩？
只會令支持者減少 變相會令運動更容易失敗

Pish

唔關死唔死人事，係我得唔和平，之後會好難行落去，和平一日咁多就夠

前線兄弟唔係你哋嘅condom

佢哋唔係鬼

佢哋係比你有承擔嘅人 真正守護香港嘅人

727邊個捉鬼佢就係鬼

我想問下係咪用和平可以感化班牛屎佬?

完咗場運動先算呢筆帳都未遲！
班牛屎佬唔會咁快死
但係香港再咁搞落去就真係會死！！